懷疑黑ching係馬會既人

先贏一場 呃啲小學雞跟佢
再一場4:2令到馬會有幾百萬鋪草皮

我頭先都有諗過

政治家